主場、插水、黑哨打多個，輸1:3

They did it

喂喂 含柒啦死疤狗

有今生無來世

全餐 紅對面主力 都輸

媽啊 好柒啊！

大把大把車落黑疤

We did it

222m 買球證都唔掂

個個知你有2億 班球證仲唔當你水魚

同巴塞合作左咁耐
收番友情價都得瓜

疤去哂邊

我皇

球王朗carry垃圾隊贏疤

疤狗生癌死喇

捧疤既都應該斷腳仆街死

捧鍠呢?永遠無offside

永遠? 尋晚牙朗先吹左一球喎 CHING

係囉無OFFSIDE